fact check 外援武警八六七三部隊

請fact check 外援武警八六七三部隊